【雲加可否不要老】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

雲加再見喇

終於

費事啲反雲狗開反雲topic

今季再見

下季再見

路清又開過個

又矛2017 FA cup

【險簽月份】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLIV

唔想揾

比左正皮

樓豬我屌你老虎

包皮終於做正確嘅事

成日遲開又搶

走數狗我dllm 牙，又唔加fa cup 相

正皮系比雲加的

關你隻保特狗咩事

mochi，有女大晒咩

睇托迪最後一場......

he idiot

Feel到就快金鋼棒

ryo蛇屌緊女唔驚

貼啦仲潛

迷雲大勝利日

放過雲加幾日啦
佢宣佈續約先貼please

仲有星期三

一見你講日子就忍吾住....
唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

反雲狗永遠不會成功

個post就快推到1001

我正想貼

羅馬咁快失波...

邊位爸打係筲箕灣著住上兩年主場7號路斯基

好型棍

路清

入左一粒客win仲有12倍

禾稻肥矮毒牙

今日好多人著阿狗，同埋條女著

禾今日刀有著

大勝利日

點解轉陣之後藍SHIT 勁左咁多

原來頭先個球係柏歷堅尼射入
今年16歲

On9 topic

佢迷雲

雲加功勞

CCC亂出迎

忍唔住買左決賽版梅毒
琴日真係J到出汁

"Experts predictions" ... 😂😆 #FACup 🏆

ozil 咁串

1:1了

臭燒好波!

雲加無死錯人

即係留隊

好想介紹文傑佢識

CC可否不要回家

下半身係唔係牛仔褲

Tony Adams - "Mr. Arsenal"
Ray Parlour - "Romford Pele"
Robin Van Persie - "No.1 Fans"

Arsene Wenger - Mr. FA Cup

鏝做乜撚拆人骨

好似多手足想侷返黎

佢著短褲昨

Btw 因為我都係著住7號路斯基

有錢係咁架啦

呢球ccc咁都唔出 .........

佢又唔知係度責怪邊個了，
都係留ooo好過

可能柏歷堅尼太快
怕出左就會掃跌佢掛...

我仲見到個著柏金tee

我條女話買件$619俾我
印邊個好呢

張伯倫/梅迪薩卡/哥斯尼

諗緊xhaka定我藍定山狗

Graham Poll (Ex-senior PL referee) on first goal: "From an offside perspective, Ramsey didn't touch the ball or interfere with an opponent."

Graham Poll: "Taylor waited and calmly went over to Beswick, whose body language showed he knew he had erred, and the goal was awarded."

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Can anyone spot #Arsenal goalkeeper @Ryanhuddart1 from yesterdays #FACupFinal celebrations #WheresRyan #WheresWally

個人認為 佢轉身追波呢個舉動已經係有意圖去攞波

另一方面 藍斯真係冇腦

我藍

Mertens勁撚到

Wenger on board meeting: "We are adults, we have to accept what will happen. If I am still here next season, I will have the same attitude."

At least two of the Arsenal board are understood to have reservations about Wenger being offered a new contract. [@draper_rob]

Insiders expect that Wenger will agree to changes in the medical set-up and an executive being brought in to assist with negotiating.

The 34 players used in Arsenal's eight match unbeaten run at Wembley, and their minutes played.

咁多個人頭好難搵

以後唔反藍了

渣ga

山狗啦
最後一季

由頭到尾都係同雲加deal緊下放咩權力，
跟本由頭到尾都會續，係兩年定三年咁解

迪羅斯搶左托迪個射門

CCC搞串個party
諗住接人地傳中,點知企錯位

咁都2-2，on9

差啲3-2

CCC救左個單刀
羅馬唔洗輸....住

應該要靠尼恩高蘭

連羅馬post都見到你

印山狗佢下季過車仔曼城

梅毒啦 今場絕對係屬於佢既

Mikel Arteta‏ @m8arteta

Impressive few days again at @FAWCoachEd Great setup, challenging and very high standards. Great coaching education program!#fawcoachconf

Yesterday's win over Chelsea means that Arsenal have now won more games at Wembley Stadium (28) than any other club in history.

Most wins at Wembley Stadium (old and new):

1. Arsenal 28
2. Man Utd 27
3. Liverpool 20
4. Chelsea 19
5. Tottenham 11

Laurent Koscielny wanted by ambitious big-spenders Marseille

Source: The Sun

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial
🔙🔛🔝 Still happy about last evening ... 👐🏼🏆🥇 #WeAreTheArsenal #FACupFinal #sm20 @arsenal

Fifa濕鳩規定話，跑向個波不構成越位犯規，tbb永遠唔會講嘅嘢

同埋藍斯個下舉哂手

隊長 仲要係代表作

晨早流流就搞事

呢個正

袁文傑：去留都好 祝雲格快樂無憂！

坦白說，我過去亦曾對雲格的處事作出過批評，但到今天，足總盃已經完了，雲格的合約也已完了，對於他的去留，我並沒有意見，一切尊重他老人家的決定。事實上，作為阿仙奴球迷，對雲格的所有要求，他早在擔任阿仙奴領隊的頭十年，已經付清有餘，其餘的都已賺了，現在，只祝願他快樂無憂。

粉絲不應踐踏自己球隊的尊嚴

到了足總盃決賽前，雲格罕見地開腔，對批評他的球迷作反擊，我感覺到事不尋常。到決賽日，他身穿白裇衫，面容毫無神采，表現得極不開懷，直至捧盃才展露笑容，但跟以往相比仍差得遠。我已感覺到，現在已經是即使你想他留下來，他也未必答應。我只能夠在此說上兩句：作為阿仙奴球迷，你可以批評你的球隊，但同時亦有責任捍衞你自己所擁護球隊的尊嚴，你不能夠自己去踐踏它，這是作為一個球隊粉絲基本需要的責任。我可以說，那些不停向雲格人生攻擊、見到他跌低之後恥笑他的，根本不是真正球迷。

文傑
雲加
反雲狗

想印臭燒 最後都係要xhaka

迷文黨

rubbish

MERTESACKER: WE WENT TO WORK ON DIEGO COSTA

Per Mertesacker is a dude. I don’t care if you don’t think so. Go somewhere and make a lame joke about his ‘turning circle’ for all I care.

What I know is that he was brilliant on Saturday when we won the FA Cup by beating Chelsea 2-1.

Sure, Diego Costa scored, and saw another effort saved by David Ospina, but for the most part the Arsenal defence kept him quiet and that was quite deliberate according to the club captain.

“We went to work on Diego Costa,” he said. “Rob was giving him a really hard time. I kept patting him on the back, being friendly, while Rob kept on talking to him.

“A good double act. It was very exciting to see how quickly things can turn. What was really important was that we kept on running with Costa, to make sure those long balls didn’t get to him.

“We were prepared for that. Especially when Fabregas came on, we were ready to run back to cut out those long balls over the top that he plays.

“You have to say it couldn’t have gone much better for us. The team’s performance was incredible.

“I don’t know how many would have expected that.”

You’ve gotta say that’s lovely. The good cop, bad cop routine with a 21 year old as the bad cop is just wonderful.

Arsenal will confirm a new two-year contract for Arsène Wenger at Tuesday's board meeting after he confirmed he wants to stay. [@TimesSport]

An announcement of Wenger's new contract, to extend his Arsenal tenure to 23 years, is expected on Wednesday or Thursday. [@TimesSport] #afc

u 都係迷文

Manchester City in advanced talks to sign Benfica goalkeeper Ederson for £45m. Would be world record for keeper

45m for a keeper 😱😱

Latest from Italy on Inter Milan winger Ivan Perisic - Chelsea interested but he wants to move to Manchester United

躝啦

簽黎做巴禾後備炸

Conte

Per Mertesacker for me is a perfect example for any young professional football player. #Arsenal

The Telegraph say Wenger wants to retain the key ­decision-making say on transfers & would regard interference as unacceptable. #Arsenal

查馬克

One of my favourite moments in the FA cup final against Chelsea, three man block shot

摩洛哥同鄉會正選前鋒

梗係印有落場個班啦

搏命

平時三個企定望

上左藍斯身先咁勁姐

博老命

印基佬啦

印Lucas/Elneny

印太子

印金寶

印佢

X2

呢啲先算駛大錢真換血，
雲加果啲假換血來

印holding 佢開始步你後塵 頭髮個方面

拎你老婆d毛比查子遮下啦

講得好

查子假髮都甩

成功「留廠」？球迷齊呼：雲格留下吧！

儘管無緣下季歐冠盃，儘管「反雲」言論不絕於耳，雲格最終還是在球隊深陷危機中帶領球隊獲得了其執教生涯的第7座足總盃獎盃。

在雲格執教生涯中，可能很難再有像這個賽季一樣，在長達半個賽季的時間中，受到來自本隊球迷的持續的強烈抗議。在下季是否留任的疑雲仍未散去的情況下，足總盃的捧杯來得太不容易，這一刻，雲格、全隊上下、全世界的槍迷們積壓了一個賽季的鬱悶一掃而空！

比賽結束後，轉播鏡頭也切給了場邊正在歡慶勝利的槍迷。令人動容的不僅是球迷異常興奮的樣子，還有槍迷們為挽留法國教練而打出的標語：「WENGER IN」（雲格留下！）。

全球高呼雲加留隊

課金得咁勁

阿仙奴連消息都冇乜

想買switch,但d game好似唔值呢個價

zelda好好玩

第一日返工就射波

zelda近年我玩過最好玩,d 細位又有心思

Mk8都好玩,唔知佢放暑假會唔會上網玩Mk8呢,可能有機同場佢連線

我見上網買game(mario kart) $36x
鋪頭賣$42x
上網買信唔信得過

問人借左ps4隻horizon黎玩
幾好玩

仁王玩親都好攰，放棄左

辣殺

仁王真係好攰, 可能要好集中去打, 打零鐘就頂唔順

街舖MK8都係賣緊36X左右

有勇氣番工冇勇氣射波

贏左足總杯會唔會出健特別版波衫？想買

會然路斯基親筆簽名波衫

抹地都唔要

貢串=.=

話哂都係阿狗波衫 留黎比禾隻狗著

今日矛人扮工？咁靜既

Mario kart好正

射晒波連放啦
利伸廢青

射晒波岀晒去cow女

有時排前排中完一次龜起返步又畀人射跌到落第尾咁滯

D阿狗呢2日打多飛機到虛脫, 今日射波牙

係咪可以上網同fd連機？

可以
揀fd開房就得

其實雖然反雲
不過佢決賽肯堅持用ooo真係算係咁

京間諜助攻咋=.=

雲加係咪今日開董事會？聽日就有消息？

續硬約

星期二三

迷雲又然

星期二開，星期三/四有消息

有輸過咩

都係留雲加續約啦

雲加會留低

ryo蛇唔好貼啦

季尾有咩傳聞係阿記轉會？說好的改革？

可能要等領隊續唔續約CONFIRM先

人地傾球員我地傾領隊

山齊士成日好似自己一個咁

好型

你想約佢出街，佢次次都拎埋個波出來，
比你都唔想成日同佢一齊啦

雲加係咁攬山狗

屌那星好眼訓牙

Same

轉會post冇阿狗news

有咪又係堆9up新聞

尋晚睇SAVING 太傷心喊得太勁,所以今日射波?

雲加都未續約，
續左先開工嘛

爺爺幾時交代去向？

星期三跑馬先射

今個星期三或四

游生

收皮啦 你咪又係自私食

《不懂撒嬌的女人》出街之前，他隨之又拍了《雜警奇兵》，還有重頭劇《天命》，接下來還有《深宮計》。袁文傑曾在訪問講過：「而家喺TVB，Keep住都係工作狀態，有劇組嘅人打畀我，有劇拍喎！我都應承。呢種感覺就係好充實，我好enjoy。」

屌那星屈機到

所有叫cherry既都係

陳展鵬就好大浸亞視味，文傑反而冇乜

迷雲又贏

高大威猛又有演技

游生外型吊打煎pan

tvb都要靠搵個迷雲黨做配角先至有人睇

印藍斯

文傑係因為成功上位而迷雲定迷雲先成功上位

我都係咁諗

琴日有出水刀吊

借雲加上位

你唔好等啲馬入晒閘先出

準備訂
藍斯好型

幾時肯再露個屎忽

遲到呢 不如衝線先比

Milk仔係因為走數而迷雲定迷雲先走數

豹叔見字回覆

紅燈亮起即比 㩒幾個制典會買吾切牙=_=

唔洗load牙

衰過唔出，咁樣擺明唔想益手足

[url]按此聯終豹叔[/url]

如何有效升五圍
體貼魅力難升

腹肌冇用架

下次跑完先出呀笨

如果文傑有機會上tvb啲頒獎台，
記住個多謝雲加，臭燒同埋基奧特

大家有無like 兵工廠世界個page
入面有個post問第一球係咪手球 睇唔到
下面啲留言有啲又話無
屌你老母學撚埋獌狗啲獌鏡
我係阿狗都覺得係有手球 充其量可以話誤判 唔係刻意

屌你老味影衰晒 批評雲加幾句又唔得
講2句下又好似攞你命 唔講我以爲高安基打中文辯護
有啲咩錯漏就一定話無問題(eg季初對修仔12碼/高斯尼手球)
唔該有時有問題一係唔出聲 一係認就算
唔洗下下都串過馬撚 一陣又比人抽多幾野

如果連登係黃絲 咁FB PAGE一定係藍屍
寧願係呢到有野讚就一齊讚 有野屌就一齊屌

果日佢講雲加神級調動真係笑咗出聲
平時成日屌鳩雲加，心底裡都係迷雲狗黎
同依度班撚樣一鳩樣

你依家先知？

好老實咁講，手球係有，
越位都應該比，
只要有意圖係越位位置
作出進攻舉動就要比，
因為果下出擊動作
會影響防守球員應對，
而唔睇佢有冇直接參與進攻，
不過全英超迷雲的確都係事實

琴晚落左單

佢唔係未試過

見到我阿用獌鏡真係忍唔住 平時迷雲都算

印大梅先

跟住會喊住口咁講，
雲加~續約丫

每星期日落地鐵站飲青汁
落雨去家庭餐廳溫書，知識+3
落雨去沖涼，魅力+3

睇某d書/dvd 都會加魅力

對修個球12碼我真係覺得冇問題

多啲性交，造福港女，習得仁德技能

有無手足原本有件淨衫 會出去繡字印章
我有件就係等今日FA winner 但係繡要2星期
我去官網最多都係4日姐
唔知點好而家

個度迷雲區黎
弱智多又有幾奇

又比人HACK

對比超其他隊既奇怪12碼 呢個唔突出

Rich

你吾是射波咩

正解

由專業旁證解釋山齊士果球

Thx 豹叔

印山狗

手足讀匡智

撚樣

我都覺得冇
d人好似話12碼之前
夢遺踩朗治隻腳，旁證睇到都冇舉旗
如果呢下吹左，就冇之後既12碼喎

梅迪薩卡：不怕別人睇低我

梅迪薩卡表示外界批評只為激發他的鬥心，他在足總盃決賽的表現已經證明自己仍然當打。

哥斯尼、梅斯達菲、基比爾包列斯達及基蘭基比斯全數受傷，不過梅迪薩卡此時克服傷患挺身而出，成為阿仙奴在足總盃封王的功臣之一。

自16年4月之後，梅迪薩卡一直沒有進入正選名單，但今場足總盃決賽他復任正選完全交足功課。

這位32歲球星說：「你可以說這場比賽是我今季第一次正選，第一次當隊長。不過當我落場時完全心無雜念，畢竟我在球場15年，每場比賽記憶都不會忘記。你知道自己的能力何在，曾經有過成就，最重要是你相信自己。」

「別人看小我不重要，這些批評只會激起我的鬥志，這就是我的真實感受。原本兩個星期前我打算放假，然後傷多太多令我臨危受命，慶幸仍然能夠幫助球隊得到獎盃，這個獎盃正好報答雲格及大家的信任，同時證明阿仙奴仍然有戰鬥力。」梅迪薩卡說。

留「廠」成功？雲格續約兩年 只欠官宣

阿仙奴在不被看好的情況下，在全場佔盡優勢的情況下，在英超冠軍車路士頭上取得了一場極有說服力的勝利，這也讓輿論扭轉，球迷們開始念起了雲格的好，而據《泰晤士報》和《每日郵報》報導，雲格和阿仙奴的續約已經基本沒有懸念，雲格將再坐鎮酋長球場兩年。

《泰晤士報》稱，在雲格已經明確表態自己願意留在球會之後，明天將舉行的董事會上，阿仙奴管理層將給他遞上一份兩年合約，延續教授在阿仙奴的執掌生涯到23年。

一年前，阿仙奴大老闆克倫克就為雲格準備好了一份一年的續約合約，如今克倫克將參加明天的阿仙奴董事會議，此前，他已經到更衣室祝賀過了雲格，在車路士身上收穫了一場神奇的勝利，這被人們視為他們良好私交的象徵。在董事會結束之後，週三或者週四，雲格續約的消息就會正式公佈。

除了雲格續約外，董事會還將就球隊的管理架構改革進行討論，這是阿仙奴CEO加齊迪斯一直大力推動的，他希望能夠加強球隊的球探以及轉會操作。阿仙奴已經尋找了數位候選人，但這位新候選人似乎不太可能被授予足球總監的頭銜了，因為他們不希望被認為在削弱雲格在轉會市場上的權力。

Darren @DarrenArsenal1
Looks like Arsene has won the internecine battle. No real changes within (rightly so,either he's the man or not) will there be any fallout?

...

改革派vs保皇派！阿仙奴的宮鬥劇

阿仙奴拿下了和車路士的關鍵之戰，輿論又站回到了雲格的一邊，球迷開始希望不要讓法國教授離任，這也給了雲格在和董事會談判時充足的資本，《每日郵報》稱，在即將召開的阿仙奴董事會中，雲格將為了捍衛自己的更衣室掌控權，要在接下來的董事會上力爭完整的球隊掌控權。

《每日郵報》稱，這次董事會所要決議的內容除了雲格的續約，還有阿仙奴的改制，雖然克倫克已經給雲格遞上了一份兩年的續約合約，但是以加齊迪斯為首的阿仙奴高層仍然希望能夠改變阿仙奴的管理架構，來增設比如足球總監之類的席位，分流一部分雲格的權利。

《每日郵報》表示，雲格對這樣的改制十分抗拒，他會在董事會上奮力反擊，拒絕任何對自己更衣室團隊的改變，他甚至不排除以拒絕續約作為要挾，也就是說，高層必須要在改製和失去雲格之間二選一。

《泰晤士報》稱，最可能的情況是雙方妥協，阿仙奴設立一個「運營總監」，來承擔一些分析和球探的指責，但雲格對一線隊的絕對權威和掌控不會受到任何影響。

雲加原來有貨賣 但死要面 就出事先轉陣 最後真係出左事

南華仲未有金主
會唔會散班

點解d洗頭妹...

我聽日買隻依隻驚黎玩

丁咗場決賽丁足兩日
好想買決賽波衫
不過真係好貴😭

一次半次姐

跟路清D料我都夠錢買了

P9 ooo 同山狗都似走硬
宜家唔印冇機會啦

講起p9 完場終於睇到佢識瘋狂慶祝，
成季入親波都冇笑過

續左未

星期三/四先知

雲爺爺心碎

跟到就係

不過比你跟到個啲有毒

有時電視會做QUIZ節目,答啱都會加知識, KEEP住去新宿花屋買貴既營養液係房既植物用加溫柔

Squawka Football‏ @Squawka
Happy 36th birthday to Andrey Arshavin.

The only Arsenal player to score 4 goals in a single Premier League away game.

⚽️⚽️⚽️⚽️

呢張好正

文傑會唔會去多次慶祝典禮上面柒多次

Even Rob Holding can’t believe just how far he has come in the past 12 months.

“When we were celebrating at the end, I just sat down and thought, ‘Last year I was devastated at Derby when I got relegated with Bolton’,” he said. “To go from that to winning the FA Cup in the space of a year is crazy.

“It’s absolutely fantastic,” he said. “I’ve won a few doubles and I know what it’s like once a team is on a high.

“It’s the intensity of the emotions. You go out there today, where can you get that? It’s a special day for a football club and the cup is hugely popular in every single country. It’s just the explosion of the passion of people.

“When Chelsea equalised, I thought, ‘Here we go, that will give them a mental boost’. We thought they could take advantage of it, but we responded straight away. I was worried at that stage.”

Wenger is no stranger to success, but he craves it as much as he ever did. Age is no obstacle to his desire for trophies.

“I’m not a young man. I’m a very young man but I don’t look very young!” he joked.

“That’s the basic difference. I love my job and I love to win. I love to build, I love to get people going and I love what I do. I invite you to live with me one day and one thing you cannot question is my commitment.”

Arsenal FC @Arsenal
🎈 Happy birthday to you, @AndrArshavin23 - 36 today 🎉

Cesc Fabregas: 'I could leave Chelsea this summer'

屈機人生

唔該晒
你白金咗未

髮線

步某會然後塵

93% - Mertesacker’s pass completion — 40 of 43 passes — the second- highest on the pitch behind Ramsey (95.1%).

Wenger is now oldest winner: Arsène Wenger, 67, became the oldest FA Cup-winning manager since the Second World War.

In both 2014-15 and this season Arsenal won the FA Cup, exited the CL in the round of 16 and lost at home to Southampton in the League Cup.

Champion slayers: For the second season in a row Arsenal have beaten the champions twice (Chelsea this season, Leicester City last term.

有冇巴打知張柏斯今季踢成點?
下季可唔可以成為重要戰力?

未,差打雙子,圖鑑100%, 同合成撒旦叶
一周目打佐140HRS, 無心力第二周目,遲D先,反正我唔追求白金

買佐部二手PSV玩p4G都唔玩完

山狗應該走硬100分會唔會走？

兩個都唔會走

山狗成日屌隊友 自己又不停交失

Come back. Captain

開始唔用個名就會反彈 藍c

可以

雲加下年反彈

攞到頭四先算

危險夏薩特

真心 ？ 太好了

夏薩特反而沉左

原來場波係大梅第一次正隊長帶隊

近年做親正隊長都唔駛旨意有得踢

人地勁撚左成季…

on9 post

on9 user

you

雲加算唔算又領導球壇?

決賽比我廠封死

you2

you3

足總盃已經反彈了

燈走佐前四呢

打361既話 唔比得100分走啦

冇位踢

老野似續兩年
點算

要然英超了

留到贏到歐聯同英超為止

下年劍指英超 橫掃歐霸 衛冕足總 首奪聯賽盃 再加埋咩社區盾呀酋長盃呀歐超盃呀個d 諗起都射

劍指左英超好多年

卡SO 傷/老

牛奶 多傷

OZIL 成日病

揀住烏唔揀辛祖
金判坤

想問阿狗同拜仁有咩恩怨
點解拜狗成日追住阿狗黎咬

已經俾佢地大炒仲想點

搶左人地個德國燒

雲加走

拜狗一向好串

覺唔覺夢遺先係寶

都已經年年對親都輸比佢
又唔係國內競爭對手
成日追住狗 痴線

3中堅既話，夢遺同梅毒既職業生涯可以延長

我地然過

好似祖咁？

上網打飛機咪惡過狗囉

甘梨呢

潛水

又咬咩呀班拜狗
剩係識恰我廠

賤過狗

好似話有冇方法令FA Cup冠軍晉級到歐聯

上年之前都係5050 今年柒姐

之前兩隊打,阿狗都係輸少少,拜狗都好似冇出盡力咁
而家對親都大炒

如果佢入死亡之組，要降落歐霸就好笑

不過個或然率係0

雲格原諒球迷

阿仙奴領隊雲格快將公布去留，他說自己一直忠於阿仙奴，同時會原諒早前出言羞辱他的球迷。

雲格服務阿仙奴已經21年，周二他將參加董事會決定去留，最快周三公布消息。

雲格說即使世界瞬息萬變，足球場甚至每家公司最重要的事情是做正確的決定，不是單憑人氣，而是需要能力才可以坐穩一個位置。

「決定權在董事局手上，如果他們想要我留低，然後才到我考慮，不過我會願意繼續留低。今季傳媒一直在討論我的去留，但我還是那句話，服務到完約那一天。也許我應該早點給予去留的答案，免去太多爭論。」雲格說。

他又表示會原諒球迷羞辱他的字眼：「我是一個寬宏大量的人，因為領隊工作是要信任別人，如果不能寬恕別人，你又如何去相信別人。我只是有一個建議給予年青教練，如果你是一個偏執狂，那麼你便不要接受這份工作了。」

關佢地鳩事咩德超

uefa想賺錢 皇巴拜簽運100%好

對班反雲狗太仁慈

其實阿仙奴有咩得罪左拜仁
咁既休默真係睇唔透用意何在

Alex Oxlade-Chamberlain still hopes for central midfield role at Arsenal

'I've always wanted to be Steven Gerrard'

對弱隊就ok ge

好可能唔賣山狗比佢

前布力般中場沙維治 即刻講: "Not Me?"

快D 躝去利記做謝利特
禾地中場要留俾契仔

雲加已經釋出善意 希望班反雲狗可以好好反省下

咁撚串唔比佢啦，比PSG算

依家重投迷雲尚有人線生機

OK
多謝雲加大人有大量，
下年有英超歐霸冠軍，
即刻買機票過去追住雲加條撚含

Luis Enrique on leaving Barcelona: "No sadness at all, just total joy. The intensity of this job with maximum thoroughness implies fatigue."

佢去利變左接milner 班

姐係要休息了..

Remember when United came 5th last year, won the FA cup and LVG got the sack.Its because they wanted more then just the cup

以前夠笑人社區盾都J, 宜家咪照J

AW "I'm convinced now that the uncertainty over my future upset the team"
If he wasn't "uncertain" that's a proper dig at the board?

Inter Milan sporting director Piero Ausilio confirms Manchester United trying to sign Ivan Perisic but says no "official" offer received yet

牆頭草最先死

車都想要

下任領隊確定前都好難有收購

Del左po?

D廢老真係麻9煩,續就續,唔續就快D走啦,阻住晒
同公司D老屎忽係度扭計加人工咁

炮叔rip

我想合義經 好型

星期3/4就會知雲加去向...

Nacho Monreal‏ @_nachomonreal
🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🏆

大家估下爺爺有無得加人工？

續約唔加人工續黎做乜=.=

Most chances created in the Premier League this season:

Spurs (505)
Liverpool (499)
Man City (486)
Chelsea (448)
Man Utd (447)

冇阿狗

直登世界領隊最高人工牙

Pablo‏ @AFCAMDEN
General consensus is that Wenger stays, however "all options are still on the table" as there's still a few differences apparently.

LTGooner‏ @LadGooner
What's this then?

Pablo‏ @AFCAMDEN
Just don't be surprised if he walks

其實唔難

呢層要問下奧燒

係人都行到

咁你一定行吾到

100步

100

上季破記錄係146

應該燒山創造最多chances

Pablo‏ @AFCAMDEN
Arsenal have beaten Tottenham, Liverpool, Everton, United, City & Chelsea en route to 3 FA Cups in 4 years. Just one more step needed..

分開幾年打贏top6

步你老母咩步

歐聯分開11年贏過 皇巴拜祖

根據英國媒體報導，阿仙奴正與張伯倫展開續約談判，預計近期出場機會將增加呢位英格蘭國腳續約機會

其實佢踢咩位都唔夠人爭
右翼有禾仔,右翼衛有比爾連,中場中有藍斯同沙卡
左翼衛下季又有Kolasinac

Keep住踢361/343 好有用喎佢

咁走囉得未牙

唔係話佢冇用,係每個位都有人勁過佢
就算比佢踢正選,踢一排又傷出

cf

俾你用左黎做名已經註定佢一世冇運行

但以宜家呢個陣,佢應該排先過禾仔嘛?

打龍

禾子已經後到冇得再後

前面先話我唔用個名之後就會反彈

後過2&B

你叫咩名

on9子:屌你老味

我見過佢話

臭燒喺禁區右邊入到波未
次次都lag機,比你擺好支Cue又中柱

下季踢返4231

佢右翼衛應該都先過比爾連啦

宜家禾仔後備都唔出佢，燒山走左之後，張仔穩坐正選啦

=_=

米8:吊你老母

張仔應該會打幾場就傷幾場

其實比爾連喺右翼衛既數據好過張伯倫
入波助攻好似都多過張仔
係出波垃圾姐
我諗唯一可以比所有爺爺想用既人做正選既陣式就係3511

真...
好難重用佢

又炒車

大軍名單最可惜無神射手辛祖，但原來唔係受傷，而係佢無約在身。「辛祖暫時無同球會簽約，如果他代表香港隊時受傷，他只能獲得保險，但無球會人工。所以我們必須尊重球員意願，以保障他們的最大利益。」

tackle世三個下

會吾會系甘牙

Alexis
Ozil
Kolasinac Ramsey Chamberlain Bellerin
Xhaka
Kos Per Mustafi
Cech

幾驚佢拎紅牌

jed thx

食屎啦

拿 你睇下 中波架

Arsene Wenger will attend an Arsenal board meeting designed to resolve his future on Tuesday having already agreed the terms of a new two-year contract at the club as long ago as November, sources have told ESPN FC.

勁過真雲加

仲有無人反藍

[ 足總盃 - 藍斯破了紀錄 ]

藍斯本場比賽破了足總盃決賽史上跑動距離最長紀錄 - 一共跑左14.4KM !

14.4KM有幾長 ? 我嘗試用了Google Map去計算(有錯請指正) , 得出的相同結果是由香港島的柴灣至堅尼地城 , 藍斯體力真的驚人 !

另外值得一提的是 , 昨晚藍斯的傳球成功率達95% , 傳了41次,其中有39次是成功的 , 以他整季表現而言 , 這成功率絕對是難能可貴。

養傷啦

睇下後面果條on9仔

屌佢老味

仲有

我今日睇潘少濤FB同D人留言,見佢話睇慢鏡OZIL係踢唔中個波

Alexis Sanchez - All Goals - 2016/17 - Arsenal Player Of The Year

好似係世三自己踢前個波

任我走 飄泊仿似一片舟~

奧燒口講撐爺爺 實際行動無十卜

今場咪證明到

留山留燒

不了

包皮好似著老西之後換左波衫西褲

今年好似冇乜冷手貨比雲加執

申請紅牌 特登射中柱

中波牙 你睇....中..波...牙 奧斯爾吾系d咁既人黎...

比Holland叻燈走左

依家係我地唔要你啊

荷蘭叻

皇巴未出手

留到山狗大眼己心足

唔駛再買了

C丹而家係咪係用青訓多

抽鳩謝老四水笑到仆街

牛奶仔個心已經去左般芧

轉會窗清到辛洛高個d ,free 返d 人工俾晒山狗就心滿意足了

最重要係雲加要走

想買你同新享利然後回收青訓

鍠應該踢埋歐聯先出手啦

好撚型

冇啦，投降啦

執下垃圾自由身都好

6:00
1:1 個下成間酒吧靜過圖書館

執左一件啦

自從借走之後，ig twitter 祝法比生日都冇提阿仙奴

去左杜拜操緊啦

個晚全隊刀食左藥

新絲巾

fa cup都無提過

牛奶就係咁
去到邊就話比人知好鍾意而家果隊
其實同某人一樣

心諗
睇都冇撚睇
關我撚事咩

收爹啦未來仆街仔

連恭喜都無句
形同陌路

食緊煙 忙緊

喺杜拜train緊
唔得閒玩電話

當年雙太子
一個勤力練波
一個勤力煲煙
結果大家有目共睹
雲加比左好多次機會佢
奈何佢埋ccc度

Valencia and Real Sociedad are interested in Lucas Perez also but they have not made any formal contact yet.

真係假波唔計

CCC自己死就死啦，拉埋牛奶仔做乜

ok

冇錢就過主啦

Lucas Perez is expected to tell Arsenal that he wants out. Seville have made contact with the player's agent.

頂龍咪唔賣

OpAa‏ @OpAa2016
Please note Shirt Auction will end this **FRIDAY at 6pm ** as it's a bank holiday and people are away etc

阿狗冇位註冊咁多球員

拎黎執波都唔平賣

冇錢就咪買啦

呢個應該係指足總盃版波衫今個禮拜5就完

Gurjit‏ @GurjitAFC
Ian Wright: "Ramsey gets a lot of stick but he always shows for the ball, always plays the way he believes he should. I’m delighted for him"

L'Équipe today report that AS Monaco are willing to let go of Thomas Lemar for ONLY £25m.

Spurs are apparently leading the race.

Ozil 從後鏟人 唔理掂唔掂波 呢球點都犯規

派左比保狗
希望佢以後生性吾好做走數狗

已買

未有新消息

Alex Ox-Chamberlain‏ @Alex_OxChambo
😙🏆 @RobHolding95

山狗冇女朋友？

好似上年比人飛左
之後就轉左撚狗

冇左好耐
好似係山狗床上表現差搞到分手

Arsenal FC‏ @Arsenal
In 2016/17...

✅ Right wing
✅ Left wing
✅ No 10
✅ Central midfield
✅ Right back
✅ Right wing-back
✅ Left wing-back

“It was a little bit of a shock,” the Ox said afterwards. “Obviously it’s not somewhere I’ve played before.

“I think I said a few weeks ago that I might play left back soon. I was only joking so for it to happen in the final was a bit of surprise.

“I’ve played left wing before and it’s something that I thought I could cope with and I could do, and obviously it was different and was a different task being on that side of the pitch but ultimately I was happy to do the job for the team.

“Maybe I felt a little bit off the pace after having a few weeks out but I gave everything I had. I think everyone put in a real good shift and the boys did what we needed to do.”

想要Sandro Ramirez多d
仲平d,踢開西甲

買lemar啦 咁平

最勁

雲加完約倒數1.5日

打錯字

Tony Adams: ‘Arsène Wenger has total dominance. The board do nothing’

瘦猛猛唔要了

Sandro

識人係阿狗做
話已經print左份約

條友肯定發緊酒瘋

🔴 Arsenal FC | Top 5 goals 2016/17. ⚽️

條撚準備

全球狂賀雲加續約

老野終於走
真係好撚開心

迷贊真係多癡線佬

又燈

買Gerard Moreno啦
睇個名都知非池中物

好人好者邊會迷贊

收聲喇

識人係祖記做
話屌帥唔續約仲黎阿狗教

雲加肯走
我改名og笠龍jenkinson牙

你迷得都知辣殺，不如買angel Correra啦

負負得正

有病就食藥啦

你迷得都知辣殺，不如買Milik啦

係人都知我迷得都係辣殺，仲買milik

淨係個名都贏哂

屌你個嘴啊

屌你華仔啊

謝拉特無撚腦

貢串

我屌你老母

達哥又講西維爾

不如佢英撚神閘反轉CCC

免簽YAYA 過黎啦屌
不過人工一半都未必捨得出

大家係咪都買落場版?
另外，其實s size既球迷版夠唔夠位印隊長?

哇 TVB套野發生咩事

落場版咁貴...

曼城已經傾緊續約
留硬啦

買普通啦屌 一陣落場太貼身又著得辛苦
S SIZE唔夠

07年拍 啲畫質唔撚想睇

跑唔郁咁濟

本身都唔多著，呢件拎黎儲算

波都執唔掂

普通算

儲黎冇乜意思 擺得唔好 一陣潮濕就玩撚完

搵個袋入住佢架嘛

是咪可以掉落洗衣機洗

有沙同藍已經足夠

Woz‏ @wozthegooner
You all missed this;

Aaron Ramsey is the sprinter who wins it back in the first place.

His intelligence loses Kante. His run caused chaos.

hand wash

Ching是咪諗住成個暑假都吹奏我藍

咁岩見到先po=.=

反轉可以 但係唔落得柔順劑

橙...

再吹落去應該會掛靴

落洗衣袋

儲阿狗波衫

英冠play off決賽

紀念牙
有幾可踢決賽係對強隊

儲黎真係冇意思
年年都買1~2件都係當比會費

唔見左部ipod touch巧唔開心

第幾代

6
64gb

雷丁有史譚帶隊

雷丁Rubbish

香港官網$61x 個件係咪修身？

是辣殺

史譚都就黎升英超
傑斯搵到野做未

呢場佢同我子世界級

Reading have been in 5 play-offs since the Premier League began:

1995,2001,2003,2009,2011

They’ve failed to make it through each time.

果陣仲話係摩洛哥牙朗

達哥又反阿

關你咩事呀

達叔講我地

今年主客三3件都有呀嘛，
今次有繡章見紀念版平一半梗係儲黎留念慶祝雲加走人

ESPN講左雲加玩多2年先入棺材

我只係客觀地就兩者既球技作比較 並唔係有心針對髮線同頭髮數量

致勝關鍵係藍斯

收起左黑碧
換入呀邊個

反阿迷藍

到時又反口話熱愛足球同阿仙奴 又可以續多兩年 無限輪迴

冇反口牙

永續雲加

你啱 想雲加走只你係我主觀投射 雲加死左之後堆骨灰應該灑落酋長球場

Borussia Dortmund's Marco Reus could be out for a long time after partially tearing a cruciate ligament.

JJ二世咁款

賣走我

Adams on Wenger: "Maybe he thinks they can win the league next year or get back into Europe. I don’t know if he can let go" #Arsenal

Adams: "#Arsenal are not in the Champions League next season. I don’t think they’re going to be anywhere near the title"

Tony Adams on Wenger: "He said: ‘I’ve turned down every club in the world.’ But he would've been sacked after a year at Madrid" #Arsenal

Talks this week about Thomas Tuchel's future as Borussia Dortmund head coach. Relationship with chief executive Hans-Joachim Watzke not good

真傳奇 對比起皮皮

睇個款都知雲加想教阿教得耐過
廢夾遜教獌，即係又係n年加1
仲有幾多年自己計

條老野有冇咁長命呀

老野對帥位嘅執念能戰勝一切

好仆街…等以後d球員向爺爺吐口水

佢咁愛阿仙奴 唔掛佢條屍係球場門口比人憑弔經已好比面架啦

阿當斯

真.反雲

托迪退休了
電叻都未肯退

收到風 老野諗通左決定退落黎

雲加當年唔比佢返阿狗
佢記到而家

小氣

你賠返爺爺比我

Adams said: 'I’m disappointed in Arsene’s reaction. I had a book signing at the Arsenal, and he’s cancelled it. The club said: "Can we rearrange for June?" Obviously this was a serialisation in the Sun. Educated people understand they take bits out and put it in a way to get maximum effect.

'He stopped me from getting back into the club. That has been real. I’d been at the club 23 years and they treated me like that? It was a f****** disgrace.'

Adams
不過電叻又過份左d既

痴撚線
唔夠訓仲要聽日六點起身赤柱爬龍舟

唔好去

學射波之鬼咁射波

禾冇老細樣要靠自己搵食牙

北京電視機

Mr Arsenal唔俾返arsenal
雲加

比offer 教u18你唔做要走去大陸重慶教喎

今年叫佢返教u18佢自己因為錢去左大陸做

互射12碼

英冠互射12m了

衫已訂
諗住出去印字
官方太貴了

咁都叫貴

籌錢幫燒山續約牙
就係差你一個就續唔成

小弟學生哥呀ching

兩隊垃圾到，升到英超都係做升降機

呢兩隊是但一隊上到英超,再下季都一定落返去

問daddy mammy攞啦

出去印唔係仲貴咩

咪係 出面邊道衫連字平得過$620

借咗錢去睇酋長飛機杯啦

個個都練過12碼
求其買件返黎射啦

咩21球衣專門店
（非打手）

官網290一套字 出去200有啦

雷丁明守你博加時踢12碼，但你哈特斯條中場都踢到妹下妹下咁，加埋d把握力又屎

兩隊點踢英超(⊙o⊙)

今年
如果adams講既野係真,已經積怨好多年啦
俾人玩左咁多獲,仲信佢

下年win 阿狗就好笑

2017

上面話21球衣訂 唔當佢遲比貨你
佢其他衫都係$399 當你字$200 計埋$599 差21蚊有心口章有臂章都唔比埋去

都係降班

哈多士

史譚繼續教英冠
傑斯都仲未搵到工

好野！下年有x博士

Huxxxxxxxx幾耐未踢過英超

個條肥仔

隨時開季都未拎到貨

Nick Harris‏ @sportingintel

Huddersfield, after that play-off win, and Brighton, will next season become the 48th and 49th teams to play Premier League football.

未踢過

只踢過First Divison,英超未踢過

終於有隊新野升上黎
不過踢到咁垃圾下年都應該落番去

利記會幫佢護級

前幾年足總盃贏過蝦多士，
下年6分已袋

講下笑，唔好燈死咗

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC

#Arsenal captain @mertesacker with legendary director Mr Ken Friar after Saturday's #FACupFinal win over chelsea.

電丁

唔好笑
下年差6分拎聯賽就係你累

個手足宜家有無驚

更正
前幾年足總盃贏過蝦多士 白禮頓，
下年12分已袋

認真，肯定唔會燈死

就算係都係你管教無方啦

Huddersfield have just got promoted with a -2 goal difference, and without wining any of their playoff games or even scoring a goal. Scenes.

妖我8月去London印啦 對唔住大家
唔好再胸小弟

2019 Man Utd manager confirmed

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Pierre-Emerick Aubameyang having talks with Borussia Dortmund. Wants to leave. 40 goals this season. Contract runs out 2020

睇黎買波衫前冇睇過波衫Post
以前啲人拎唔到屌到肥佬落去買件衫比人找數

Arsenal FC‏已 @Arsenal
💥 An instant impact by @Alexis_Sanchez

#ElNinoMaravilla 🇨🇱

睇雲加又拎社區盾，之後再睇英超揭幕戰大炒對家?

好明顯佢地乃過野，唔係兇你

DT比人bin c

Arsenal FC‏ @Arsenal
Congratulations to @htafcdotcom on reaching the @premierleague - we'll see you here next season

睇飛機盃j 幻幻
Iwobi 2.0

你8月去london先印咪又係搵自己黎搞
英超字又轉 球會字又轉 同埋果邊印隨時仲貴

睇下阿狗FB波衫谷, 有人上21印字, 發現21印左DIY字

平唔係冇原因

個老野想點架，續就續，唔續就唔續
拉布咁耐，拖累阿記經濟，d 工人要開飯架

OG幾時開手機殼團

星期3/4有announcement牙

等官方CONFIRM左D波衫係點樣先啦, 依家都係傳

猁, 愛華頓果D OFFICIAL出左就已經畫左, 新英超字都畫左

拖佐大半年

陪著你走

....我送俾大家算啦
大家講個笑話俾小弟。
最好笑既得到足金9猴乙個

英國泰晤士報以及ESPN同時報導，雲加已與阿仙奴續約兩年，據報阿仙奴將於週三至週四公佈消息

唔續既話一早公佈左啦, 唔洗拖到依家

預左佢會續

DEAL DONE: Barcelona have confirmed the appointment of Ernesto Valverde as the club's new head coach. (Source: @FCBarcelona)

到時山神都三張野，仲點會留低...

同佢平時買人一樣，成日諗黎諗去拖勁耐

輸FA CUP就球會開咩條件都要硬食, 例如體育總監果D

嬴FA CUP咪一切照舊囉

Ching心水Ching

禾對佢都係堅定不移咁十仆 快d 續啦

屌你老母燈到續約

匿入衣櫃個手足個post 嘈到咁多頁

但有體育總監時可能買咩人雲加都要硬食

多幾個p9

體育總監揸數分分鐘仲緊過爺爺

利記好似都有呢D post
所以當年肥賓買唔到佢要既人
好似係

依家雲加連有個人幫佢negotiate d轉會同續約都唔要

記唔記得前幾年利記 高普定羅渣士想買人比人bam曬
結果買啲唔係想要既人返黎

猁當年係有轉會小組，set左d規則只買唔知幾多歲以下既後生仔，所以買左賓迪基返去

好似係渣土年代先有既產物，但高普黎左就收左皮

官宣左華維迪教巴

個POST係assist雲加，唔係有全權決定買邊個唔買邊個，例如雲加想買馬斯亞，呢個負責幫雲加既人就幫佢接觸獌狗、馬斯亞AGENT

One source said there may be a compromise where a new recruit, a director of operations, is given responsibility for analytics and scouting but with Wenger given reassurance that he retains full control of first-team affairs.

Wenger has also been pushed to make changes to his back-room team, with Gerry Peyton, the goalkeeping coach, and Tony Colbert, the fitness coach, among those under pressure. But after 21 years at Arsenal, Wenger believes that he should have the final say on his assistants.

阿狗而家都唔係全部球員係雲加想買返黎
有人話雲加上年本身想買基沙文,管理層覺得太貴唔比買
最後買左盧卡斯佩雷斯

之後就唔用

真係續約

未正式宣佈,星期三/四先知

係渣土姐，高普黎到，個所謂轉會委員會就收左皮啦

次次渣土想買既第一目標都買唔到，只買到plan B或plan C, 呢樣係真

但依家唔係話要削雲加權，只係加多個人幫佢手去傾去談判，等佢唔洗meme摩摩，為左慳果少少錢而輸多幾場先買人

咁樣佢都唔肯既時候，仲有咩改革可以做到

浪費人青春

抵啦，人地係皇蘇果時等左佢成個transfer window

但係其實都幾得意 你整呢個位出黎阿狗未必岩
一來管理層又唔係大量課水 二來雲加走去搵新球員傾 唔多唔少都係雲加先黎
搵個"外來人"返黎成效可能仲衰

雲加唔係第一次為左慳幾m唔簽人/遲簽人啦

講真，如果有其他隊同阿狗搶同一個人，阿狗會因為「雲加」呢個因素爭得嬴獌/鏝/轟/鍠/疤/拜/蛆 呢d咩？搵個決斷d既人，快快手手爭得嬴就爭嬴，爭輸左轉簽第二個好過啦

Ozil同山齊士黎係因為雲加，更加係因為阿仙奴已經係佢地可以揀既最佳選擇，唔通去當時冇歐聯踢既猁？又唔通同傳媒講：「我因為比鍠/疤賣先焗住黎阿仙奴咋」咁樣？

依家夠唔係雲加去傾
係Dick Law負責哂
仲搞埋單40m+1出嚟添

咁呢個位應唔應該換人？

應該會換

聽講走人

咁就岩啦

但如果以後d轉會都係好似以前咁，就應該唔多關呢個位既人事喇啵

yes
Caxxxxxgo可能上位
不過呢條友有幾間西班牙球會要佢去做Director of Football

聽講佢有份簽山狗返黎

其實內部升好過喺外面搵返黎
熟阿狗又熟雲加
而且呢條友留得喺度證明雲加信佢

羅渣士想簽kroos
點簽比你啊大佬
仲要托謝拉特打電話去遊說

其實冇乜轉會消息 係咪等公佈足球總監入黎先開始旭

是撚但

Arsenal Cannon Pics‏ @ArseCannonPics

When #FACup history repeats itself.

1979 v 2017

Wow, this sends shivers down my spine

有無人訂球衣

印比比鳥定山神好

Wojciech Szczesny: "I was quite still for five years. Sometimes I played better, sometimes worse, sometimes phenomenal, sometimes rubbish."

Aaron Ramsey

藍shit
對佢無乜好感

唔好嬲

差好遠wor ching

Glo世界第一

印山神

可能出街少 真係未見過人地印住烏

k6 m4

多數見獌狗皇馬巴塞波衫多

K6

見過一次 唔知點解印12好怪
個名無問題 係個2字個比例好大

官網買左 holding
想問下年件衫幾時出

杜曹真係走左

yes

Andrew Yuen Man Kit 簡單一句：對藍斯的欣賞評價是睇波的人層次去到那裡的反照!
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 2 · 47分鐘

痴撚線

100% agger!

Ccc dont go

如果主席要走 可唔可以求鳩其買左nolito返黎頂左件9號 還掂都係擺喺度糟塌

If Wenger Out meant Özil + Alexis leave this summer...still want him gone or one final 2 year extension with players signing new contracts?

Alexis Sanchez across all competitions for this season

51 games 🏃
30 goals ⚽️
15 assists 🅰️

Canal Plus also appear to validate the existence of a €85m bid from Manchester United & €130m offer from Manchester City for Kylian Mbappé.

The Mail claim Malaga pair Sandro Ramirez & Pablo Fornals are emerging as serious transfer targets for #Arsenal.

呢兩隊買成堆人 玩下手一傷/一沉就冇前途 我係新享利都唔走

比佢著

yup

亞當斯吠完未呀

#Wenger Out

雲加最後1天

挽留雲加

仗義每多屠狗輩呀 雲加夠唔夠膽呀

Andrew Yuen Man Kit

就算佢斷纜被打反擊（但是否去到經常、有否全隊斷纜數據比較？），
就算佢無謂自轉360、就算佢視野不夠廣濶、
甚至門前把握力飄忽，

縱使尚有很多不足，但只要他跑動能力保持，我自己依然是這句：「11人正選陣容第一個落的名字」（其實都講左兩年）！

或許，簡迪也要攔截他而得到黃牌是一種偶然，
但從雲加喜派他上陣及巴塞對他頗感興趣的同時，我們想到，以上對技術流偏向的二者，又怎麼會對被某些人喻為只是一隻牛的他感冒？

一想到此，或正如Alex Wong巴打有趣的提出如有人能剪輯出藍斯全場有球/無球跑動，才會一目了然（已懂欣賞他的可當錦上添花式回味），當然，遇上他狀態不足時，就另當別論了！

有一種球員，場上可以不起眼、或犯上錯誤，可他是一直似有黏性般黏起全隊；認同固定他位置發揮當然好......

又有多少人記得我曾指他和夏卡會是最佳拍檔？
有多少人不斷指他只能是進攻中埸？

2b比起sanogo邊個勁啲？

唔駛你挽留都會留

被文傑睇中 等我又迷下藍先

唔駛諗辛洛高一定係渣好多

收爹啦炮縮

接返現受啦

Jack removed all info about Arsenal

唔好牙

反雲有冇諗過冇雲加就冇燒山？

呢兩個

我牛

分左手仲唔del哂ex d相咩？
過兩年去熱刺同哈里簡尼重聚

希望用辛子同贊子條命換牛奶返黎

太子

=.= 有雲加就冇冠軍

21歲

呢個陣容keep到而家會點？

you too

估唔到佢同藍斯，到最後反而藍斯留係度

馬拉加四寶

1314藍斯完勝韋

1314藍斯完勝任何時期韋舒亞

幾時到jen boy remove all info

佢應該要deactivate 哂d ac
見到人屌佢又受唔住壓力

一係轉去做阿仙奴文職囉

路狗今日唔記得推post牙

係咪孫承宗日日send d垃圾信息俾人搞到佢唔敢再踢阿狗

佢迷jen

21都去買
咩人咁犯賤

韋舒亞只可以同Diaby媲美

快

話支持開放自由行

隊波就係俾呢d 搞事狗拖累，希望雲加續約後清算呢班撚屌

賣到幾多錢呢

支持

tvb 條女件衫著到咁低都無波

英人+國家隊中場 應該25m以上
又去鏝?

60m 賣比鏝

25m幫根度簡買個伴

西咸

Holding真係衰脫髮

鏟光哂都好靚仔

係
21飛意屠房 全部on9先幫襯

依個係CC台會好啲

搞事專家

Andrew Yuen Man Kit 我判定球員的功能價值，絕少偏差的！
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 6 · 12小時

幾時教波

覺唔覺返內地旅行仲好過去日本

9up大梅打得好

開放自由行係香港嘅野，都唔關旅遊台事，去CC台Po就應該一堆人屌你，旅遊台就少啲。如果去旅遊台可能講下見到中國遊客覺得好親切/覺得佢哋嘅行為情有可原

1314年嘅藍斯咪又係自轉三六零又實日失位，入波多就勁咩，on9

覺唔覺去外國旅行遇到祖國遊客好過遇到香港人

就係類似咁

得閒研究點搞事都唔出文 屌你老味

屌你真係喎

Andrew Yuen Man Kit

阿當斯作為鐵血隊長之精神，是毋須置疑的！

但離開球場後......

首先，作為一名管理者，在一間公司、球會，是不須有所謂朋友的，他的工作也不是為了结交朋友，兼且，大部份球員也視他為恩師；
可能在皇馬，雲加有機會逃不過被炒厄運，但被炒的教練，並不代表他不出色！

又是誰將阿當斯最後幾年職業生涯再提升？

*無論外電本地，也無法百份百知曉阿當斯原意

Tvb 條女個樣咁怪
坐鐘仔左手邊

文傑討論區

文傑變左迷雲大將軍

又到星期二

有無ching食傻慶祝

佢早排唔係成日反雲既咩

阿狗香港官方購物網
fa決賽件波衫點解無得簡印holding

買淨衫出去印

巴塞新教練咩來頭？

教畢爾包 勁唔勁唔太知

十卜咗綠日子

反而有金寶

老嘢講嘅two top quality players就係呢兩件？

德甲最佳左閘呀

簽上面果兩條垃圾不如唔撚好簽
簽個世界級前鋒加一流中堅接班巧過啦

迷雲黨

左閘點都要簽啦，monreal 年紀都大，唔通靠gibbs咩

左閘唔是已經簽左德甲最佳十一人喇咩

本賽季雲加遭遇了球迷前所未有的反對聲音，而在最終決定自己是否續約之前，雲加將與球隊高層在週二展開最後一輪磋商。

S.亞當斯在接受《衞報》採訪時説道：“我為雲加奪得足總杯冠軍而高興，我從來沒見過他如此愉快。在賽後他一直在揮手，我不知道這意味着什麼。他是阿仙奴歷史上最偉大的主帥，如果這一切將畫上句號，我也會感到失落。”

“下賽季阿仙奴沒有歐聯可踢，我也不認為他們有實力爭冠。他們剛剛收穫了一場精彩的足總杯勝利，我希望雲加也能就此離開。”

未官宣

收爹啦阿當狗

好似第二個黎

“他與金錢的關係也非常奇怪，他享受着800萬英鎊的年薪，而阿仙奴的青訓教練一年只能拿3萬鎊。要知道車路士的青訓教練足足能拿9萬英鎊。雲加應該選擇拿700萬，然後把多餘的錢補貼給青訓教練們。他並沒有拿着錢和朋友們大把揮霍，因為他根本就沒有朋友。只有在法國他才有幾個老友，在這一點上我為他感到遺憾。

毒撚

阿當斯背後意思係如果無佢帶隊就無實力爭冠姐
會唔會睇到自己太高

教緊格蘭納達果個

現任格蘭納達主帥S.亞當斯曾在1998年和2002年兩度隨阿仙奴奪得雙冠王。

保蛇

然而帶咁多場都好似未嚐一勝

據《每日郵報》報道，剛剛上任的畢爾巴赫競技主帥，西班牙前國腳，西甘達對目前效力於阿仙奴的同胞蒙利爾很感興趣

Tony Alexander Adams
個S邊到黎

點解唔係board 佢地攪d 薪酬，要雲加自己補貼
有無用d 錢同朋友玩係私事，關教波乜事

打死都唔賣

個個唔係tony adams咩

當年教樸

Arsene Wenger met with Stan Kroenke tonight and their decision will be relayed to directors at tomorrow's board meeting. [@bbcsport_david]

點解變咗s.阿當斯

原來阿當斯教樸時蘇踢緊樸

Arsenal will make fresh contract offers worth £280k-a-week to make Özil and Alexis the highest-paid players in their history. [@JWTelegraph]

500k 都留呀

你出啊500k???

根據《阿斯報》的報道，曾效力拉科魯尼亞的西班牙球員盧卡斯佩雷斯今年夏天想離開阿仙奴，西維爾也有興趣再次嘗試簽下這名28歲的前鋒

下年留係到既話歐霸我諗佢一定有得出
不過

一簽已經話雲加簽佢番黎只係為左塞住你地把口

Ozil易d揾到代替

有幾得意
Dein未走之前咪做呢樣野

域總唔掂啦，無水啦

域總連阿狗決賽都唔播

雖然佢係鍠狗

1001

我都想去旅遊台開個旅行遇到祖國同胞好過香港人，有無手足十扑

豹叔叫到一定十卜

但未諗清點寫內文先激更多人

點解雲加死都唔走 要撚多阿狗2年先開心

問走數狗

起碼內容要有兩三隻簡體字啦

傻嗨

一開就有負評

估唔到啲廢青up兩句就嬲嬲豬

Yes 好冇禮貌

見人見智啦，後生個d 係有d 禮貌，但我遇到多數避開，有d 同人言話不通，見你識講，好似老馮幫佢翻譯，態度又要唔好，彩佢有味

清咁啲垃圾咪出到囉，唔係要教呀

手球越位咁明顯仲要嘈
明黑鳩你咁點
同馬高斯阿朗素批鳩比比鳥一樣係爭勝心姐屌你老母

嘻輕鬆永續德甲

]

手球係明顯
越位就唔係
呢個情況解釋左好多次
我轟永遠無錯就真既

十卜
開完俾link me 聲援

開佐啦

藍斯跑哂想攞波其實係offside

藍斯擺晒姿勢想射

根本輸呢球同平時屌阿狗既野一樣
個波仲係球場就企定定叫犯規
球證一唔吹對手就free哂咁輕鬆射

阿狗輸呢啲波個陣班轟咪恥笑我地柒頭囉
到自己隊波柒呢樣就話爭議

我都係果句
引用返之前我擺條link
個球證都話
呢球去到最後無射到球波無掂到球波係可以唔吹同時由比賽繼續進行
你話影響到其他人
基於係有一段距離所以唔構成影響其他人
吹手球都無咩問題
但係越位就

佢一開始係offside
但見山狗衝入禁區個下已經即刻收步舉手示意無意進攻啦

禾繼續唔開新post 有勞各位

下個po:雲加自續

Arsenal will urge Arsene Wenger to be more assertive in the transfer market

人唔笑

個波彈入去個陣藍斯仲跑左兩步想射咁

Fb有啲巧耐無聯絡既轟迷朋友話要淘件阿狗黎燒

又呢又路 轟有著數就三分已袋

買主席唔夠assertive咩
戰術廢唔識用就收皮啦老野

淘寶嘢就唔好講出嚟啦

你話第一下彈入去個下都有得講下
第2下山狗帶入去一定無
藍斯舉手散步黎

嗰球吹手波就合理

U open

山狗吊入禁區個下如果雷斯無頂波都可以吹

冠已奪，理撚得你

衝前咗幾步叫入步? 醫吓對眼啦